# ЛАБЫ ЛАБУШКИ

<> не пишем, только то, что внутри

ФАЙЛЫ ИМЕНУЕМ <НОМЕРЛАБЫ_ВАРИАНТ.cpp>

## Как закинуть лабу? (как хацкер):

Делаем _ОДИН_ раз:
1. Качаем Git отсюда: https://git-scm.com/downloads, устанавливаем.
2. Открываем шелл (cmd) 
3. пишем cd <путь к папке с лабами>
4. git init
5. git remote add origin https://gitlab.com/bsuir/oaip.git
6. git config --global user.email "<имейл>"
7. git conifg --global user.name "<твоё название>"

_КАЖДЫЙ_ раз, когда закидываем лабу:
1. Заходим в шелл
2. cd <путь к папке с лабами>
3. git pull origin master --allow-unrelated-histories
4. git add <имена файлов, которые закидываем>
5. git commit ""
6. git push origin master